一句講晒！ 唔支持港獨但反送中既係唔係同路人?

最近留意到一個風向就係分代唔支持港獨但反送中既同路人

呢場反送中運動既核心價值係5大訴求，亦都係民間主流既共識，當中係唔包括港獨

點解我地要同唔支持港獨但反送中既同路人分割?

大家千其唔好又中共產黨既分代手段，集中5大訴求，不分化﹑不割蓆！

5大訴求始終如一
BTW我想知邊到有人講緊港獨wo

係，但我相信始終每個人都會得出香港需要獨立呢一個結論

正如Hottoys唔支持港獨，但又罷市支持反送中運動，咁值唔值得大家大大力屌?

霑叔的話，值得一看。

推

push

8月9日 機場和你飛